Awwinorme Moisa Koggokonna Kochtus sel 5. August 1842.
Astus ette Perremes Lesk Maddis Sõbber Rehhesarest, ja lubbas omma essimisse Naistele Lastele, Jacob, Joseph, Michel, Andres, Ello ja Marri, egga Pojale sadda ja egga Tüttrelle 50 Rublat. Paberi Rahha Jädawast Warrast.- selle tahab Teise Abbi Ello sisse minna. Kui peas Jummal mind erra kutsma, siis keik minno Wara ühte Wisi erra jaotada.
Kochto mehet. Joseph Nachkor XXX
Maddis Allik XXX
Abram Tamm XXX
Jacob Jaggo Walla Wöhlmelder XXX
